7月1有幾多人大家先滿意

Rough guess啦大家

冇大台 點會有人數

我超過10萬當超班馬完成

跪求6位數心滿意足

保守估計5萬

國安應該朝早公布嚇走一班人先

扮晒嘢嘅吹淡post

開post扮中立再揾其他人嚟潑冷水

決定前聽一聽

1m !

屌你老母啦，問下又唔得，唉，兒登繼續係網絡世界打到成地精，小粉登

1M

想錯你既心，吹1m到時唔夠又氣餒，超額完成士氣先強

頭一批去到就清場計，最多10萬

50萬

大家既心頭好高

香港總人口60-70%
無既 真係唔好衝出嚟柒
已經柒咗成年

10萬有畫面有六位數我心滿意足

比六四當日少

唔認同，64太少啦

做到524個人數已經好好

有十萬人願意承受風險已經係超標完成

十萬人好靚係到啦

我覺得介乎524同64之間

冇200萬就收得皮啦